【人已交】警方拘捕兩名男子 懷疑涉及昨晚元朗的暴力事件 涉嫌非法集結

【最新】警方拘捕兩名男子 懷疑涉及昨晚元朗的暴力事件 涉嫌非法集結

兩個？非法集結？
我DLLM啦

兩個？玩無雙呀你老味

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

幫手推推唔該曬

兩個？你當我弱撚智呀？

係咪捉左鳴門 琴日果幾百人全部係影分身

你當市民弱智架 屌你老母黑警

已經破案收隊，一陣會有記者會重組案情
元朗居民可以放心返屋企

兩個？兩百個都不為過唔屌你

告非法集結 入咗都唔洗坐啦

兩個？ 你當我地智障？

係咪兩個黑幫成員私會玩肛交咋

2個

告非法集結？ 認真？

2個人都非法集結
又唔係傷人
堂都唔洗提

M+N? dllm

交到人即係講掂數啦，之前仲話牛屎佬玩大咗，睇嚟黑警最後都照保佢哋

非法集結會唔會係告緊我地啲人

兩人想壓低民憤

果班直頭係暴動+ 製造恐慌啦

得兩個？當市民智障定眼殘

趙雲同真田幸村啊？
你當全港都偽進仔智商？

兩個咋？dllm

兩個人
屌啲毅進仔真係弱智

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

黑警幾時死呀？快能啲死曬佢啦

兩隻

2個人就集結

比多d安家費，交多 d人啦，又唔係無錢

屌你老母你唔係想咁樣就當交代啊下

中流彈既就暴動罪
真落手打大肚婆既就非法集結

百鳩幾人拎晒鐵通滕條 打到落車廂 撕殺列車 告非法集結

和平示威 又要食催淚彈 橡膠彈 布彈 就告暴動

打成咁交得2個???

《公安條例》第18條，非法集結定義為，(1)：凡有3人或多於3人集結在一起；……

拉得2個，即係最後會放人啦吊你老母

又係兩個告非法集結

捉果兩個都唔知係咪比人打既人
捉得兩個人你真係當香港人弱智

笑咗

後門放左啦

笑撚死
遲啲拍拖去太古食野都非法集結

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

3人或以上先叫非法集結呀你DLLM

呂布同比達

愈做愈激起大家怒火 邊個低能做決定拉2個

遲下可能話無證據只會告遊蕩

支那微博啲支那人都知唔止2個人啦，DLLM

only 2 ????????

兩個
你唔好拉丫屌

未捉哂姐
繼續比壓力
捉哂全部鄉申入去坐

如果係真既d狗入去拉人個下已經比人溶左啦

屌你老母佢地影分身呀？
兩個？ 黑警我屌你老母

轉個頭放人

影到哂相比市民起到底有頭有面既都唔指兩個啦，果兩個區議員拉撚左未呀屌你老母

你唔捉番百幾二百個,告暴動罪加謀殺
你個濕鳩政府接撚埋佢啦

係非法集結你都拉多個交足啲戲啦

巴打心水清

打麻將都唔L夠

說好的三人非法集結呢？

有冇人同我一樣捉左兩個2打6反而更唔安樂

兩個打傷45個
其他影分身阿

屌你老母

你老母 搞撚左成晚 你捉得2個？

大把人有片有相

入左廠果件唔係唔拉下麻

克警最叻叻

咩非法集結 恐怖襲擊喎 黑警死全家

屌交個2個人 當我地弱智呀

好呀，可以再做得出面d，香港人會越黎越進步，越黎越出色，到時怕你中國共產黨收唔到科

高調拉人 低調放人

拉嘅兩個都唔知係咪被打嘅市民

我估係拉左被打果d

得2個？ 屌佢老母

搵兩個老同頂咗佢就當冇事?
唔係呀
仆街喇

打人告非法集結
集會告傷人
真係搞笑

咁都唔係暴動罪

有可能係尋晚係樓梯口果幾個俾人查id 嘅後生

612就叫暴動
721追人打就叫非法集結

暴動呀食屎狗

連cctvb 都一邊話警狗拉左兩條友，一邊影住過百個白衫係到恐襲呀屌你老母

屌你老母
是但喺美沙酮診所門口執兩件道友湊數
我都識啦

可能係自己人

黑警：做咩玩肛交？玩肛交做咩唔預埋我？即刻返差館

疑犯被捕時情況(網上圖片)

交數 當我地傻仔

傾好哂，交兩條友算啦

個度500個都止，交兩個想算？

交兩件道友出嚟搞掂晒

咁樣想市民收貨？

做大戲 屌你老母啦死黑警

尋日百幾二百條友當巿民係殺父仇人咁
係元朗狗鐵進行大屠殺
DLLM宜家人地交兩條友出黎當捉咗
你班毅進蟲當我哋on撚9定傻𨳒搵笨柒
信唔信我哋連你班元朗同天水圍狗竇都拆撚埋呀嗱

交兩個人就算
連登起底都多過佢

又少左2個道友了

屌 仲要個兩個都唔知係咪白衫

極有可能係被打既人

400個拉2個？？？

入院個啲比你拉？？

屌你老母拉得兩個
嗰兩個係變形俠醫定係美國隊長啊
屌你老母臭閪，琴晚又唔撚入村

當香港人on9

文宣姐可以做野，警犬打擊黑社會不力，香港市民人心惶惶

Now: 拉多兩個 total 4個